其實而家狗鐵日日都延誤暫停封站 係咪要罰錢?

列車服務延誤包括港鐵公司控制範圍內因機件故障或人為因素導致的服務延誤及暫停，「豁免事故」(即並非港鐵公司所引致的事故，如乘客行為和惡劣天氣等)則不會納入服務表現安排。

今日算係「豁免事故」 咁個個星期封站唔停站嗰啲呢？ 又使唔使罰錢？邊個判斷？

今日唔會罰錢 係人為事故

警方要求

地鐵冇得say no? 如果有 算唔算佢引致?

光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app